文宣？醫管局不設實際！仲搵EO上黎做打手

條友話自己升左EO2
不停地講好容易升呀
誤導FG入去做住EA仔先

之後有巴打講
根本唔存在升職

EO仔開始態度轉差
幾串
講到自己好勁
死唔認衰
同7婆一樣

事實係：
唔存在升職
要考其他位

最後想同 醫管局管理層
你搵條打手係度誤導新手去醫院做

唔該你做好本份
將打手及網絡宣傳費
全數拎去買裝備
令員工有足夠裝備

同埋自稱HR EO個位
你做緊公職
請你做個盡責HR

參考資料：

有巴打講做左幾年都無職升
消毒紙巾又無
仲要比人推出去幫手
不能盡錄

來生不做醫管局(文職)

推

再推推

再推推推

個傻仔嚟
係人都知HA 唔存在EA升 EO
全部公開招聘 而HA staff係唔會有特別大優勢
得佢自己唔知

EO II

Ea升eo

eo 仔學人串

推
醫管狗

好似好威咁

海燈

佢係扮HA既EO

識人有老細保送咪最大優勢囉
經驗同學歷喺見HA工係無乜用

但係亦都有唔少係睬你都傻架嘛
個心態就係你去咗做EO，咁我咪要請過個EA
但係政府而家請EA出26k，HA EA1仲係少人地幾千
佢點請返個EA

刷到鞋咪開位俾你lor

再推

HA一樣益圍內多過街外人

再手土

EO2 WOR~ 咪又係幫醫護執屎

推推

醫護睇下你地幾低賤
比錢打手
都唔比多個口罩你地
睇清楚啦

屌

笑死人 最大鑊係講到好容易咁
仲話：你無能力麻
傻傻地
就係有咁既EO
醫管局咪咁廢囉
口罩 消毒紙巾都唔夠
不如炒左條友佢
買裝備比醫護好過啦

醫管局管理層
你地點做野呀？

笑死
真係意為佢做美國總統

算啦 上連登勿認真
之前見佢係ACO CA個post出現過
過左一年仲係度做打手
都知咩事

條友好似五毛黎

個條EO話
身邊好多人升到wo
你升唔到
係唔係你能力有問題？

CLS
1:同意你講法 老闆話事
2:根本唔存在升職 因為無機制升職
係考其他職位

老闆見你咁做得
留你係身邊

都岩
但唔係升
唔包生仔
係考
佢根本誤導

開埋post 添

護士都唔會放佢在眼內
你睇下擺工活動新聞
只會報有幾多醫護擺工
唔會講有幾多EO/EA
根本無能力出聲
醫管局都知道你地班人
邊夠膽做呀
一野炒曬你都得

醫護就唔同
醫管局仲驚過你

開定啦
比佢出名麻

原來見成eo 唔怪得做左打手

推多野

推比報紙佬

話說一個rn 都可以屌9 一個eo
海巴咁熟應該知道既

EO都學人串
真係on撚9

但個chair好似係eo/it
總之唔係clinical

但真係唔好再入ha 做死士 入一個走左2個你地就知咩事

扺比佢串既 做到eo 不過Ha
如果係老政就唔同啦

佢做過rn

不過佢唔係完全錯, 呢一兩年好多公務員退休, 開始真空期, 考高D 職位時真係易好多.... 位多D, 無論筆試（例如英文）同interview都易左．．．．有Ｄ位直情係有人催你去考.

識一個EA升EO，唔洗識字唔洗識做野，識人識刷鞋識點下屬就得。

唔係升 係佢見成左eo 呢份工
咁樣就知 HA 其實仲黑暗過私人工

EO人工做五毛打手又幾好
每條$0.5
要打幾多先夠呀

PCA3A 病房呀姐都可以啦
炒一個 呀姐
都唔知等幾耐先請到個會長做
呀姐真英雄

EO: 你無能力麻好好反省下啦

條打手狗黎

又黎一個講升職既人

咁又係 不過尊貴既eo 係唔會去ward

一向都係
黑箱作業
再講升
真係要升佢老母

呢個真係好大問題
要盡快糾正

我當佢講既係真
佢可唔可以用（考）其他位呢？
成日講升
同埋睇佢受到中共式洗腦
就知咩事
醫管局就係咁
講好唔講衰
回避問題
一比人圍屌
就閃人

推 唔識

佢話：
teller辛苦難做 好閪
HA就好穩定 又好做
未係出面做過野先會覺得HA閪

一：私人工=teller?
二：你唔講下ward EA3A好閪又輪班？

好彩你提一提我
EO點會病房呢？
真係笑一笑

你地口罩一日一個
真係多得衣班垃圾唔少

推呀 推埋比報紙佬

推比蘋果

推推再推推

推呀
Lunch time

唔知係邊個行政高層咁對d 護士呢

又唔係公墓員eo
有咩好扮

EO都係地底泥位嚟咋喎，傻仔

利申：我都係EO

係, 果條友個思維真係好大問題.

醫管局高層死全家

咁又未至於地底泥

不過踩住成班ea 既人囉

成日見到佢宣傳ha其實係咪有佣收？

HA食屎狗

可能抵嚟當cv

我覺得海巴太硬性吹噓HA, HA 的確有好處，但都有唔好既方面

但唔好既多過好

凡有關公共服務都係唔好做架啦，香港就炒粉，做咩都冇前途。想搵份hea工了結自己入ha把撚咩

會唔會考慮政府eo?但HA eo好似高人工d?

推下先

痴線 有錢開位請EO做打手
無資源去理宿舍
真係可以做文宣

但政府工作會有趣過ha好撚7多

佢覺得EO就可以大人麻

如果係香討
無問題既
連登仔咪啦
洗唔洗要維穩呀

不能同意更多

EO人工做宣傳打手
個個都係做啦

多小小黃豆

你睇下佢 之前返工上黎做下打手
咁就一日啦 幾好做
浪費資源囉
Cut左佢 請多個護士仲好啦

推呀

佢同之前投訴home office做唔到野個eoii on9 有冇關係

佢過到jre先算啦

其實真係有得升
不過講緊GSA TSA轉制EA嗰陣
例如開TSA位比返自己GSA上
不過都要做下樣開board
然後EA3B升3A咪就係升咗

比較想知
如果EA3A都升EO2
咁班EA2升晒去邊

government EO條錢途都唔差嘅，升到SEO已經有十皮，又多元化好多，升咗EO I已經可以申請去海外經貿辦，雖然都要interview,但至少接觸到唔同嘅野啦

「擺工因爲雇主無法提供合適保護裝備」比「擺工為香港」更易被大多數香港人接受

推撚到再罷工

ea3b係intern，直升ha2/eo2

屌你老母醫管局，高層就咁高人工，前線就連PPE都唔夠

HA EO 同政府EO有咩分別

好似有埋tg group收人 成個團長咁

EO2係pt幾 pt9？

都係2皮幾姐

EA人工前排升左D, 叫做好左
但最閪係d假, 好似一入職都係得10/12日
有個fd做撚左幾年都係14/15日................

pt 15 to 27

咪又係2萬尾 3萬頭

hr的確係ha入面比較易升職既field（因為惡做呀嘛）但好多其他唔係呀

個個ea都升eo，邊個做ea？

邊有咁多eo，根本係藍絲網軍

EAIII要升EAII已經要擦鞋 邊有咁撚易"升"到EO
不過又唔怪得晒果位打手既 HA既EO起薪同頂薪都高過政府既EO少少
人地只係驚冇左份工 所以叫佢奶鞋底都要照做 睇死佢冇本事入到政府EO

EO都可以打飛機

係wo
HA無 JRE
刷下鞋 做下狗公 做下打手
又一日

升撚左去做醫生

醫管局
一日一口罩
屋企遠離我

消毒紙巾都無
政府公務員就有CSI口罩

唔鬼得知有P牌仔幫口

佢做到幾年都勁

打手EO話：
我身邊好多做左一陣EA就升左EO HA
你升唔到 不如反省你既能力

我信佢有能力既
好快又升職
做專科醫生

估唔到一個少少醫管局都有打手
不如做好D仲好啦
念下點買裝備
隔離又點做好D?
平民百姓都買到N95
你就話採購困難
成班醫管局高層食屎？

中國式解決問題方法=解決發現問題嘅人

ha eo係contract，但做夠三年可以變perm。

ha eo高人工過政府eo小小。

ha eo係要考既，如果擅長見工，可以升得快過火箭。政府eo論資排輩，40歲都未必上到eoi

天滅HA

HA之前回應罷工既口吻串過馬撚架WOR, 個個乜9服務總監, D口吻同林奠差唔撚多
出面罷工係為左改善待遇/薪酬, 醫護罷工係為左趕絕病毒源頭, 唔知HA D HR可唔可以出聲講講HA高層會點處理為市民發聲既罷工醫護?
咁既醫護機構官僚 自大 目中無人 執7左佢啦

總之 HA就係極腐敗

HA並不是公務員

EAIIIA"升"做EO? 真係得啖笑
有開EAII位畀你in上去已經算好
一係in Clerk位 福利都好過EA

on9
入職5年已經act緊eo i喇

你要問下打手HR EO海洋之心啦

口罩 保護衣都未夠
內部都未做好
仲要派人出黎做打手
算吧啦
比D心機買裝備先啦
HR咁鐘意做show
去病房做囉

係
見工
坐中間SEO 好年青

笑死
打手EO講到好（升）咁
身邊好多EA（升）EO HA咁
升唔到係你能力有問題
笑撚死啦

佢同時有講過
HA 全部工都係跳pt 又穩定
又係誤導新手 FG

事實上
C位係跳pt+調整
EA係2.5%+調整
EA根本食屎 2.5%=跳pt?
公務員 跳一個pt都有5.幾%啦
2.5%只係一半

政府嘅話board中間係CEO黎

用得個「升」字就知佢係吹

護士高人士啲專業啲播
EO只係文員。
只係政府出左一個唔合理既薪金。

EO要有西
EO升職更加要有西。

男人唔好做。
而且好難入到。

HA 就係，女權天下
政府EO 男女比例好平均下

巴打睇黎你知到內情喎

諗起班女人小圈子真係好得驚

不知所謂

就算係大學畢業 FG畢業入EOII好似係極難(?)
正路我估都係入EAII，幾年內邊做邊考EAI/EOII

最後都係講句，HA肥上瘦下 上邊幾十萬一個月
下邊文職位全部萬鳩幾蚊個月，Pt又無得跳 得通脹升
真心on99，係想考Admin文職既不如考aco

@海洋之心 入黎解釋未

平均個屁。

好撚七

條打手仲出黎咩
比人圍屌 仲唔縮返去老母度咩
學7婆一樣
回避問題
醫管局有錢請打手EO
無資源買裝備
醫院仲要呼籲民間捐口罩
最好笑係市面唔係無口罩賣
政府有錢
食炒價咪大把囉
好過派比新香港人啦

連登出現大量五毛警犬帶風向，佢地由一批呃左大量正評嘅ac配合p牌ac從討論中帶風去達到佢地想的目的

（Eg.回憶小子 / 瀧野由美仔 / 一鋪過 ）唔該大家用起底功能係要睇返6-12月嘅post

現階段目的應該係想搞衰黃色經濟圈
(eg.抹黑立場記者同黃店嘅post)

大家知唔知點還擊？？？
死都唔割，同埋保持要求fc嘅心態